[預測] 如果有人成功刺殺何君堯，後續劇情

先講行刺者，如果
a) 行刺者即時被警方合法射殺:
網上會出現行刺者留低俾香港市民嘅說話
b) 行刺者即時被捕:
網上會出現行刺者留低俾香港市民嘅說話，行刺者將會寫下血字，獄中自殺
c) 行刺者安全逃去無蹤:
將會出現大規模濫搜濫捕

遊行:
香港將會有將27000人遊行譴責暴行，可能包括和理非人士
(警賊用逆毅進制計之後會公佈成10萬人)